開花呢件事幾時到HA

雖然都只係拎黎打丁
但的確有振軍心ge作用
如果唔係 點撐到立法會選舉